%@metapost:3trigoexo26.mp
%@Dif:3
\par\compo{1}{3trigoexo26}{1}{On considère un triangle $ABC$ rectangle en $A$. On pose $BC=a$; $CA=b$; $AB=c$. Complète le tableau ci-dessous, en donnant les mesures exactes, quand c'est possible.}
\begin{center}
\renewcommand{\arraystretch}{1.25}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
&$a$&$b$&$c$&$\widehat{ABC}$&$\widehat{BCA}$\\
\hline
\ding{172}&7&5&\ldots&\ldots&\ldots\\
\hline
\ding{173}&10&\ldots&\ldots&35\degres&\ldots\\
\hline
\ding{174}&\ldots&15&\ldots&40\degres&\ldots\\
\hline
\ding{175}&\ldots&4&5&\ldots&\ldots\\
\hline
  \end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\end{center}